覺唔覺要訓覺既人真係好弱

覺 我訓先 早抖

覺唔覺得訓唔著嘅人好慘

返廁所訓

祝樓主一睡不醒

廁紙巴

早啲訓啦 你地仲要返工架

渣ga

Yes

巴打會唔會發夢都夢到個魚罐陣味

利申 溫書要通頂

食臭罐頭魚啦你

樓主日日上堂訓教

你又知